可以堅持到每日5點前起身既入一入黎

有冇巴打連續21日或以上日日都5點or更早起身
講下因為咩同埋點樣commit到

唔係愛唔係責任，係窮呀dlgh。

上網search miracle morning

九點到十點訓
準時四點起身

咁早起身做乜鳩